HKU FM同學大家簡咩Hall??

終於有連登Accont
小妹決意住Hall！但行左兩日都未有心水
間間都講到自己好好 好warm唔chur咁
大家有無咩內幕消息 或者Preference
一齊討論下

3字頭

咩意思

你個id

我早你一年開 而我月19xxxx
估唔到一年就有3字頭
真係好多五毛開ac

唔好意思 阻你一陣

反送中之後連登人數急劇上升

Hi 我係fm啊 考慮緊starr但係驚太太太chur (其實小小chur okay，底線係唔影響讀書) 唔知有無師兄師姐可以俾到意見

邊間都唔好揀

[文長慎入，有圖] 港大舍堂欺凌Freshmen (2)

Suen chi sun and starr 有冇人都係一樣

想唔影響讀書？
咁住hell就唔適合你了